先七點半邊個係咁叫時代革命

係鑽石山聽到好多人叫香港人加油，五大訢求光X香港

全港中學人鏈啊

落街繼續宣傳運動呀 罷買行動，遊港鐵商場行動etc
連儂牆
放映會(播黑警都得 好多人接觸少左新聞/唔會追直播)

學校人鏈係7點開波...

坐咗幾耐？